[月供股票] 2019年8月(8) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

上個post

[月供股票] 2019年8月(7) 問定唔問 睇完#1先好問

推

輕輕一推

劉明

環球時報社評：港鐵不要向激進勢力磕頭

內地《環球時報》發表社評，要求港鐵不要向激進勢力磕頭。社評說，示威者星期三在港鐵元朗站與防暴警察對峙，港鐵不配合警察執法，反而開免費專列，送示威者集體離開。這種服務在當前形勢下傳遞出的信號，對示威者形成了鼓勵，與特區政府和廣大愛國愛港市民止暴制亂的共同努力背道而馳。 社評說，作為負有社會責任的公共機構，港鐵不能向激進勢力磕頭，不能向示威者獻上遠超公眾預期的特殊服務。如果港鐵、國泰這樣的大公司都在守護香港的核心價值方面搖擺起來，甚至或明或暗地倒向破壞法治的一方，那麼香港作為現代社會的根基，就將不僅受到損毀，而且可能出現坍塌。 社評強調，現時是港鐵把立場站穩的時候，它應該為香港不輸掉明天做出自己的應有擔當。

2019-08-23 12:26:59

大師真係準

死都唔肯跌
我啲錢等到凍晒喇

留名

LM

致富公開隊 Planto

話咁快又一個post
各手足一定財務自由
日日唔洗做

個個都係i巴冇心機做野姐

月供短炒可致富

用致富供置富可致富

?

呢d app我真係唔敢用

一見到連銀行 即刻唔連

琴日先link完，跟住delet 銀行連結，宜加只係用佢睇住MPF account

3仔見底喇

因為你係online開戶

之前董事講過
證監規定如要網上開戶，一定要確認客戶是由開戶綁定的戶口存款，由於PPS / FPS check不到來源，所以block了，要解鎖要去分行一轉留個簽署樣式，
解鎖之後可以用FPS QR code及PPS即時嗰種過數

我而家過數係用緊另一種唔係即時嘅PPS
不過都好快
5-10分鐘就見到$喺致富戶口

FPS QR code?
網上開戶要去咗分行做d手續先用到

SORRY
講錯
我係用ONLINE BANKING 存錢先係5-10分鐘
唔係用PPS

啤巴用ONLINE入邊間?
我見中銀先可以大額轉,中銀入中銀最快?

成班唔洗做野，財務自由

大家有供開邊幾隻？

咩app黎？

咁多隻 月供大戶

隻隻500

有冇人月供九巴載通 ？

4叔大好友

驚系咩

日日比日巴射到一面都係

6同1038仲有1113

股價都係差唔多 係咪準備世紀重組做

長江實業基建集團

但啲股東應該都唔會肯

我一直等緊

1 6 1038 1113再黎多次大合體

今次應該論到長實既股東唔肯
心諗錢分晒比你地電能廢老股東啦，咪洗諗住過黎一齊share 長實既錢

咩事, 有冇detail

要比埋account pw佢 都on9

所以計資產淨值 股價 1113係最抵買

有啲對藍籌稍有認識會買005收息

我DLLM
20皮做定期個個星期加錢
月供就日日蝕

每隻$500

唔玩啦
比番啲錢我

幾年前先搞完 點會咁快又搞 ?

Lm

加關稅

China announces fresh tariffs on US$75 billion of US products

日巴呢幾日有無射到虛脫
射得咁頻密唔係啲咩好事

係,仲有D日日MON價
其實你一日唔放又無蝕到錢
日日都驚跌不如唔好玩

好人好報

做咩自己cap自己
驚無人記得你咩

嗚呀 比返d錢我 大暴跌

又嚟口水戰
支那国民見到新聞又開始j出血

人地加咁柒多 中國加咁少
小巫見大巫

支那国民邊識咁多野

係睇唔到咁多野先啱

在牆內生活的人

咩水阿你？

有無巴打要開致富戶口啊？純粹想轉密密trade, 啲現金券可以唔要都無所謂
有意可以tg我

買返2-3成金先講

依幾日應該死傷慘重

巴打們都好勁 而家開始供3仔係咪不智

All in 66

巴打有咩好推介 想月供$2-3千
我見好多都係

暫時公用股黨鐵最好

@日
講解下煤爆

夜期嗰兩支長撚到
浸浸嚟料喇

Trump 嬲了

終於要爆喇，我唔玩喇俾返啲錢我

夜期跌咁多

日巴開班授課

因為維尼又搞事

道指都落緊快500
個斜度

比返d錢我呀 打直落

正 跌到下個月頭就好

屌咁撚早加有春用, 起碼遲多個禮拜啦

唔知會唔會出現千跌之夜呢

網上開戶嘅可以就咁打去轉

錢係你自己
自己分析下點解會揀呢幾隻
月供就係你自己決定
否則跟人不如比基金佬幫你投資

嚇親

真啊
做功課好緊要

冇錯唔做功課其實唔洗問
做下定期仲安全

我知呀，不過我好耐之前喺分行開

oh 咁你等下啦

咁快 first blood

徇眾要求 再貼

陳永堅：
香港人用煤氣已愈來愈少
基本上沒有廚房
煤氣跟電力的競爭很大
電力取了我們很多的市場

嚟緊公用股會跌到PK

仆街喇
下個禮拜又跌

侵侵咁快開戰 仲未到月供日啊

賣喇屌 無前途架喇

下星期溝貨時間又黎了

等咗好耐

富衛上市未呀

我地呢度都有個日ching
好野來

會買東江電
真係信攻蛇有海外業務唔驚咩
要知道電力生意係海外都係求打個和

成手狗鐵碎股 可以點放晒佢

不問價放晒佢

唔好玩

i巴精神分裂？

講緊你地

陸路???
主席賠錢啦

新開Priority 食哂堆迎新

都未出糧

咁玩法66等跌
郁D就話封站

放撚哂去
最基本服務都做唔到

嘩竟然你都係大貓黨而唔係細貓黨

我想供細貓架

可惜行差踏錯左太多大貓係手

又唔想太多銀行股

美國有隻ETF叫EWH，喺追蹤MSCI香港指數，從網頁曲線方法得悉，唔計持有期指及現金等，MSCI香港揸住46隻股票，頭20隻最大持股佔整個倉持股比例達80.77%，當中友邦(01299)最高，比例高達23.3%，第二及第三位是港交所(00388)及領展(00823)，持股比例分別為7.52%和4.95%。

66 40蚊見啦

係唔係都係扣30%股息稅?

隔離post 話射倉都開到

屌 咁垃圾 話封就封 20蚊都俾多佢啦
不問價放晒佢

點計到有3.4%

計我 做6個月定期 + SI 5皮 + 食哂迎新 除以 本金

我計過我半年用580k食度1500+1200+1500+100+200+200=4700
500k 3.4%計半年即係8500, 你個半年定期咩rate

既然係咁 我計比你睇啦

要半年3.4% 姐係要有8千幾 岩唔岩

呢張我偷某位巴打既

食哂最低迎新已經$4500

咁定期都係要定$4000姐 50萬2.3厘已經有$5600

計錯 我唔止3.4 直頭4.1

半年定期有2.3 如果做SI要用多5皮 係咪可以SI完又轉返去原本間銀行

我人民幣 所以有2.3 渣打問經理可以開到2.4-2.5

SI 5皮係可以咁做 當你出糧 出完糧再用錢咁

利伸返先 人民幣一向都有係手 唔係突登換

呢張野我都有
就算我搬哂所有股票去citibank都唔夠50萬
所以頭兩個獎賞食唔到
我食SI 5萬 ＋ 20萬
個一千蚊回贈送比呀媽當利息收入比佢

20萬 + 5萬 夠食啦

而且走資一流 Incase真係有咩問題都走到

Citibank 加埋 First trade 離岸 走資一流

真心建議大家搵閒錢兩三萬玩下美股先

無錢就委屈少少用富途牛牛paper trade住美股 練手感

人生太短 出手要更大

好快就一世 唔好好理財就會後悔

你一定好進取
你咁快就有過百萬assets

大家明就得

最積極既保守投資者

from fb

以前坊間總會有叫你:買多d潛力股喇，買多d快速增值股，後生要買多d比亞迪，比亞迪好有潛力，到依加市跌又叫你均衡投資。

我之前已公開提到唔認同"後生一定要買多d潛力股"呢類想法，因為其實某d收息股同樣都有增長能力，隨著業務成長，股息亦會不斷增加。

擺到明

我舊年玩牛熊贏5皮 變 倒輸 14萬

跟住就唔玩 乖乖地月供

First trade 離岸 堅掂

邊個page

不過有人擔心firstrade個老闆係台灣人，大陸出世，美國住

條友叫三火木

唔怪得之, 我早幾個月開, 定期2%都無, 睬佢都傻

-9萬

點突破心理關口

可以點 再玩只會繼續輸

ching 月入幾多

btw, 做咩會員巴同荔枝巴唔索性SI 8萬

25k

8萬鎖太多了

一日輸4皮 輸輸下就十幾個

咁而家月供倉咩成績 ？

利申個倉仲有 3% 正數

無多無少

上個月底仲有3%

4個月白做

因為窮

我都無講我有無追返

比我已經心態炸裂左
應該唔以後唔掂呢啲

準備中銀射倉去匯豐
有咩要注意

星期一又要大插水

搵緊位想沽9哂正股

short咗
下面個例子一樣都有賺
因為已升返去原價
值$17424
+10%

一句講哂啦
除淨完升得返原先買入價就賺

17.373

其實日巴最想講係佢驚啲人double count咗個profit
當原先買咗1000股@$19.34
成本價 $19340 = $17.373*1100 + $0.23*1000
咁如果個現價係$19.34先有得真正賺+10%
如果個現價係$17.373係冇賺冇蝕
以前討論過哂

煤氣佔左緊50%倉位 2017年尾高位供起 計番全部平均價16.84 都唔知放唔放好 好驚真股災跌一半

大家做定期好嗎
做定期7日有餐M記加大
唔洗MON價
唔好再撈底

65% 倉
少少驚 但唔放 最多唔加注
永久持有煤氣

下個禮拜66會跌幾多?

如果光復香港 中國人又有樣學樣 又話要民主

香港去返03年個期通縮 恒指1萬點

大家個倉驚唔驚

月供keep住溝貨
我們持有的......

現貨跌50% 咪話唔驚

我唔玩喇俾返啲錢我

有錢先買到貨架

2015年熔斷機制個陣大市萬8點 你地人工有無少到先

個陣我仲有加人工 有工返有糧出 完全唔受市道所影響

66會跌幾多

不跌反升

屌你呀

真係要走走佢
日日比人追又唔開站
39蚊兩手

不了 專制國家
排華
黑箱投票

今期大選個垃圾總統收左皮
新上位果個唔知點

重話66係遊行概念股，依加站都關埋
點賺錢
主席可以唔可以出黎交代下

頂你咪玩野
一間搞到我出去留言比人揼實

關咩事, 你平時出去留言都係出醜多

星期一全民沽港鐵

上面3位躝啦

好, 你躝

排隊沽空中

今個月又可以加供

Chief

想問chief網頁點解上唔到？
係得我咁？

政治事政治解決唔該

香港已死

本身覺得應該搵機會一手手買，儲下貨
今晚果第一槍真係當頭棒喝
冇能力分析幾時撈底
月供算鳩數

手動月供啦

First trade買賣美股 無佣咁正

停供一排儲彈藥

本身供緊 1 2 3 5 66 823下個月淨供1同3其他cut哂

到底變左政治市仲應唔應該加供呢

3同823咁多大陸野仲供聽仆街儲下cash好過

下個月只供黨鐵

點解唔供12

已經重倉
8成 stocks 4叔

但12前景睇落冇問題
仲順便滾下十送一

成班又停供又減供
屌你識預知未來就唔識玩月供喇
跌市唔加供 咁當初就一手手買 咪撚玩月供喇

咁買股票個人選擇姐

我就唔關跌事
我係睇佢2個仔

揀個做法係可以有覺好訓

而家企係分水嶺
但無人知哪一邊會仆街

但入錢個下貴

有咩現金卷

匯豐入都係115(無記錯嘅話)

唉早知今個月先開始供啦

聽日又千跌了

供撈定月供823好

又會跌幾多

今日又要叫春啦

趺爆佢

開市會唔會跌一千呢

至少冇左一千蚊先

一日未賣一日未輸

無硬1皮

媽媽奶會唔會跌呀

想入呀

股災概念股1448

哇真係跌 唔玩了

成個表紅哂
唔玩啦，俾返D錢我好嗎

今日應該推爆post

我個表隻1448綠色喎

實過千點啦

係 無心機 唔洗做野

-700

-800

手動溝貨時間

823勁假時段領爆

88

跌到月供日再講

-900

跌到咁

中電跌穿過80

千跌之日！

3仔繼續跌

星期五先企穩 又來料

訊騰老師呢隻都有

435 $5喇

有冇人陪我入

清唔清倉好

11穿左啤巴阻力位

望左，心好痛

排$5？

心中冇股大法

彈既，一定會反彈既

特價已完

排隊沽港鐵排到2046

屌
未入錢

咁既垃圾冇人搭架啦

#metoo

大莊唔好再沽空恒基系啦
上星期已爆廠

報假野 頂你
明明set左5蚊

今日都唔係剩沽四叔啦,隻隻都跌2,3%

咁5.1入唔入

823真係大心臟先好買

只求唔好落重手
1厘幾息公用股都要殺我老散

中電好抵 大家留意下

完
5.16

盈富有無機會25蚊

終於計昏迷股808都守唔住

對呢間黑心企業絕對有信心

個市橫行佢都要跌
商譽減值 定 向大陸買電 影響？

應該大陸買電

對中電好有信心 買電都要用

香港乜鳩都同大陸買，食屎啦

agger

98驚梗

商譽值不影響現金流，但買大陸電會

阿爺要錢去玩女啊 唔送多啲錢上去點得

大貓有優惠咩

無供大陸水

冇錢😑

牛市個時就會返黎
到時衝100

5仔低處未算低，55.55

冷靜d
有咩最抵買

Cls月供倉又隊4%

$35入

牛牛D錢未到帳,買唔到野

6823好硬

25000似乎係阻力位, 收低過佢可以free fall

聽日除

屌你老母麵 還我free fall

置富快穿9蚊了落8.95入5手先

食左春藥咩
咁硬

除淨之後會唔會狂跌

早幾個月仲同荔巴講9蚊貨應該唔洗輸, 依家就穿

買左貨,用棍朴暈自己算

輸緊10%
全部收息股
坐定定

上年年底價

唔玩啦

中電喊出黎

兩個月升左2k

可能好事呢
不過岩心水價就買啦
如果係Strong Hold ge

為啖氣我決定唔再供黨鐵

千跌之日進入最後直路

823不割蓆

穿啦穿啦

千跌

過千點不是夢

中電雷暴期間電壓驟降 九龍新界多區昨凌晨停電

仲玩唔玩呀

又彈

冇錢啦

洗袋all in啦

呢度啲巴打好恐怖, 個個投身植物人大軍

清袋 自

植物大戰

好多REITs都大跌 lol

手動月供植物人大軍

特價時段已過

808終於賬面都要輸
下一隻就到778
REITS最後大佬823應該打唔爆, 仲有十幾蚊輸

你哋真係咁快入貨?
應該未跌定
暫時留cash
睇下幾時好轉
寧願到時買貴些少好過

3仔跌破我平均價家用基金蟹左

823仲有大把buffer俾佢跌
之前升得夠勁

全紅,得番黨鐵係正數

Plant vs Stock

我仲未蟹

823大約正6%

就快冇咗一萬

冇左11%

11%咁事跌咁多

用2煮左個1475之後就大升

今日終於趺到負數

其實只係輸緊一隻12, 真係趺得太勁

點同呀媽交代

唔好比佢知

有得睇無得食

息照派

小心噎死

D alram響曬 但係無錢入

咁都無1000 搞錯啊
開真槍啵依家 太令人失望

佢唔會check股價
我以前幫阿媽買教咗佢check

佢唔會check股價???
我以前幫阿媽買教咗佢check

I know that feel

升千點先係wo

咁快就彈返係咩玩法

好彩月頭3.6x走晒2.6x買嗰批1830, 無睇一個禮拜原來除淨後跌到hihi

月供呀平就入 驚系咩

原來伏巴有買啲咁冷門嘅股

但佢特價完咗…屌

終於沽到港鐵

8.98入左兩手

好多隻距離入貨alarm得返1%
但d錢仲未到

$40000

記錯啦你
0.1% min$40
=>$40000囉

正解

個種感覺 就好似你女神除曬衫 但係輪唔到你屌咁

J都冇得打

有冇人借錢買

信用卡同免存倉

仲正數

66 823 救全家
實證分散投資重要性

大貓買股唔抵屌, citi都免存倉, 買又平過人
信用卡又唔係好難開, 用其他行嘅資產證明都得
谷去citi等上citi gold算啦

-15000
隻濕尻5仔

唔明 基準數幾多先可以同恆指comparable

唔係真係comparable啦

-11%

反而越來越覺得港股係要短炒
大上大落
夠哂時間高位賺完又而家買返
有炒嗰啲人就算而家唔係最底
而家買都唔會有事因為之前已賺咗一大筆
但由頭坐到尾嘅人就要左計又計

但之前又真係貪個倉嘅cashflow所以冇放
因為有近十萬一年 (計埋當每年放紅股)

隻823 97蚊直插86,之後回購又上番94,依家又跌落88,真過山車

之前成日有人話月供友牛市先貼倉係度打飛機
以正視聽 今日都留個紀錄先

渣打priority有咩吸引

齋計跌幅
97.4->78.9
18->15.24
2咪仲跌得勁過3

好認同而家個市況岩短炒
個本夠大，炒823 呢啲基本面無咩變動既股岩晒
不過炒家本質要好考心理質素
我呢啲老散要訓身炒，真係唔夠膽

但短炒REITS就真係

metoo

當823係收息防守股

2仔跌到成3厘8息
仲玩唔玩呀

我以為你唔計死剩貓得三隻, 原來你都有吸血鬼王

咁少都冇咩用

咁少咪就係因為少息所以斷咗月供
走咗去買435

跳樓 輸晒

主席：都未賣 輸乜

唉 輸身家啦

你好似儲開66 823
呢兩隻咁硬淨

仲以為今日係派隊沽港鐵，點知個價都仲係咁硬

龔蛇成篇文都無提過買東江電
仲講咩壟斷

諗住去中銀轉倉
好多人排隊

呢啲新聞真係唔使睇
睇來都冇用

買大陸電係而家咁既時勢 係好難會推出黎

其實大陸電仲唔穩定，大陸自己都有d鄉下地方成日唔夠電用

好處咪平
大陸開足一個月冷氣全日都係百零蚊

有排跌

屌升返 500都無 痴線

2仔重現7字頭

小學習打電話比老美

垃撚習

Set左低過$5
利申：$5.5買過 等溝貨

我三萬幾股@均價$5.618
低過$5先溝

5.5驚撚咩

睇多唔多貨嘅je
好似我隻5仔咁係全倉跌最多 -18%
但得58股
咁咪可以點跌都冇感覺

大貨都唔驚啦 10手先2500 息都抵返條數

早排5.4左右買左4手，然後而家已經冇錢買

大戶

我仲有錢
但如果一跌就買
啲錢就會好似倒水咁倒
我要堅持到九/十月先再買
唔賺呢少少
反正都唔升得去邊

下個po我開9月算

我覺得8月好d
如果呢幾日又過山車mode又爆

老師，今個月開10個post其實唔難

1113係幾吸引

1113

你地有信心幾日爆一個post都得既

Trytry

原來已經係8月第8個post, 完全唔覺

痴線 個個真係返工唔使做野

66 今轉派息個以股代息價出左未?

愈溝愈跌

跟誠哥入貨實無死

不愧係渣兜

佢之前都係呢D價位有增持過
我覺得佢只係想將李氏家族係1113既持股量上升番去40%到 廢事會比人追擊 唔係因為超級睇好1113前景呢個原因黎做增持

商人係唔會做蝕本生意

黃大仙中心客戶服務中心比人圍緊

9.1都

利申: 8.98

穿硬 唔會入咁多住 有排跌

我都想佢跌 想買多幾手

823跌得多過個市 66都唔係跌得少

咁叫硬淨？

底位囉穿左我就收手唔玩住嫁啦

你剩係計今日咁搞笑?

恒指 28000 跌落25000 跌10.7%
823 99.8跌落89 跌10.8%

咁快搞完煤氣？

無人用同無人行嘛
佢不嬲踩開呢2隻
但有時為左踩無人用又會讚返無人行
好難捉摸

咁多套路

823唔差既 係冇啲人講到咁好姐 被高估左 而家高增長時代已經過左 以後要平平穩穩升冇問題 但要平平穩穩升 我唔洗買佢啦

但買3仔就係投資係夕陽行業 隨時血本無歸

其實呢度D人供親果D你都唔睇好
你睇好果D又無人供
你入黎究竟係為乜

如果個個意見一樣就唔洗討論啦 係唔係先？

有無師兄供緊匯豐
洗濕左個頭要繼續供落去

咩叫洗濕左個頭要繼續供

供左3個月 頂唔順沽左 供其他

可以停供
無人迫你

跌深啲先會考慮

1299都多人嘅
788同2318就

船入面既人想落船 船外面既人想上船
然而呢艘船未有出發時間

66蚊落左船

滙豐永遠等埋你

艘船穿咗窿沉緊 十月尾仲有超級台風嚟緊

日巴 你其實持有咩貨?點解咩股俾你講完都好似無投資價值

佢有話6823值得持有

利申: 有追開佢

778 2318 1299 6823

有J開佢

中銀疑監察示威者戶口?

召喚中銀CS巴打

788啊, 唔係778
仲讚過下11
大機率持有788, 1299同2318, 11同6823就唔sure

無事, 假
我用中銀月供無收過呢類call
fact checked

有人信你咩？

共通點: 持有國貨城

真,如果有假你地月月買貴貨

銀行監察你 仲要打比你confirm 都幾坦白喎

港主要地產商大陸地產投資4462億 近日表態撐止暴 分析：股價已反映政治風險

2778

ceo炒q哂都仲唔停供

其實我只係開左戶口一個月
8月先第一次月供
依家個勢都似跌
應唔應該cut月供呢？

而家開始供先好，低位儲貨

我8月供1萬平分三隻股
分別係
2仔
3仔同5仔
依家跌緊
我應該keep住月供1萬定係供少啲？

求巴打指點引路

如果d錢係閒錢，短期內都唔急用既咪照供呢個數
之前你開始月供時都應該諗定大概會供幾耐
供完儲到幾多貨左右

頂唔頂到月供平貨呀

因為自己其實都想儲錢，諗住供兩年
自己又唔識投資
兩年目標
有2-4萬利潤有冇可能呢
如果供依幾隻

賺幾多就真係答唔到，不過低位開始供，咁升番上去時個升幅應該幾勁。
2,3,5 呢幾隻而家都真係幾低，但我唔敢講已經到底

cut啦
有排跌

真

又要搭過山車了

特價時段已過 大家返埋位做野啦

收到 咁係時候823鼓動是愛

佢開記招就跌市已經係民間智慧

6823除淨左架啦?

除淨完唸住會跌一跌先入
點知升得咁快

有排跌，得好少錢唔跌多啲都唔入

屌，真係一講野即跌
陣間-77.7收市有望

又開始跌 777跌市指標

進

又跌dllm

嬲到唔想做野

仲準過媽咪麵同月供大軍

想問下致富出左射倉優惠未？

真係一出聲就跌

如果佢日日狂開記者會
我諗香港好快可以發大財,全民皆熊

難得今日咁安靜
咁似乎下個post寫9月好似好d

我咪話9月好啲

要叫春既已經叫到冇哂聲
要買貨既都變哂植物人了

35頁可能可以吹多個8月post

要食花生嘅繼續食花生

除咗 今朝12.3一下勁假嗰陣 之後就

支持食花生🥜
等435九月四號出咗業績睇吓咩樣先

唔趺返5,600 點都唔熱鬧

隻778 都唔知要用返幾耐先上得返10蚊 11 蚊

2638今日好多流入
但未來又講照買大陸電

66仲未有得揀股息既

開咩好

8月
9月

手殘按錯正皮

3:7 now

係喎 你地睇唔到個正負評數住

係咯我都等緊

喂咁岩我又想問

跌得仲未夠低

自己落去客服台增值八達通順便問啦

0推post

開左9月未

40頁先開 呢度都冇人推

未開學點會有

冇得叫春

又黎煤爆

每日派息

買大陸電又點 有利潤管制比中2同2638 ！

買大陸電之後直頭cut埋你兩電

利潤管制呢

再cut
cut到你兩電做唔住就全面買大陸電，問你死未

有大陸電仲洗乜本地電廠

你地之前仲用緊中銀月供個陣有冇收到佢地既回贈? 我準備射去致富 但今日見到中銀突然回贈左300蚊俾我 但我都係決定錢照拎 股票照射

已射走晒

第一年回番$600比你
證明d人唔睇條款

真係冇睇成條條款係咩? 麻煩巴打你講講好嘛?

呢個係今日既第3次啦

首年供夠12個月回番$600比你
你每月$50手續費既話，即係回番首年手續費比你

唔該哂巴打!!!!

而家做呀嫲未？

大比數贊成開9月

聽日就要開2

今日先跌得16點 痴線

係咪射倉去致富有coupon? 未見個website有

乜都爆 供咩好

聽日大升wo

升既話你切
唔升既話你切一半

咁你點先有心機做野

你切

講左咩

鐵囉

原來未爆 過咗新post推咗下添

推埋先啦好冇

星期五出，不過只是少少意思，不要太大期望

cover到射倉錢已經滿足

有無人借左錢 睇時機入貨
蝕緊息

知錯喇老師

啱啱開左新戶口係咪都會有射倉優惠

手持大量現金了

巴打睇幾點

一邊月供 一邊做定期 等機會

我睇就穿前底24540 同埋 呢期公用股跌得好勁 咁就代表熊3確立

下個位23353

預overshoot到2萬點築底做腳 埋單一定會升返上2萬3

定期咪HOLD死左筆錢

每個月/三個月 分左幾舊 總會有一舊錢撈到貨

巴打想問你邊度借

建唔建議我呢D岩岩出黎做野冇咩錢儲到既人小試牛刀
因為自己幻想到未來幾個月都係逐D逐D儲又唔係多錢好(退)

今日又跌幾多

巴打你地唔驚一跌又要等返十年先升？
會唔會放左佢拎現金穩陣啲
好1516

短期既波動可以唔洗理

聽講大升100點

誠心一問
點知佢係短期

不要問，只要信

正股驚閪論

月供po全部後生巴打
守十年都唔係咩問題

我係驚香港仲有冇十年玩

我諗呢個只係時間問題

唔玩啦 比番d錢我

唔好咁啦
最多俾粒負皮你啦

如果係政治方面爆炸, 香港爆中共一定爆, 屌你無香港我睇你點吸外資同美元, 所以理性思考係應該學後期英國佬, 做藏鏡人算鳩數, 行老江嗰套悶聲發大財
但小學雞識唔識諗, 同諗完有無能力做係另一回事, 我成日覺得佢玩帝制玩串左個party, 有班友仔係到用火水救火做鳩佢

又係人升匯窿跌

老江個人好有野心好收得埋
退左位都要搞鳩老胡同維尼

維尼帝同靜靜地贏咪得.jpg 好夾

巴打們真係咁撚勇 冇放過？
香港會唔會一沉不起
過多排會唔會冇左港股

你仲係唔係度生活?
係就信港股
唔係就躝

冇放過任何一股

擔心行出街比車車死好過

[月供股票] 2019年9月(1) 問定唔問 睇完#1先好問

1001

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史